

 Jedným z najnovších pokusov, ako presunúť súčasné kradnutie Fica a jeho kamarátov z mokrej štvrte (po nástenkových tendroch, emisiách, sponzoringu SkyToll a x-ďalších aktivitách) je zaplatiť sponzorov Smeru cez PPP. Šéf Váhostavu, teda firmy, ktorá výrazne navýšila cenu opravy Bratislavského hradu, bez stavebného povolenia stavia hotel pri štadióne a cez Širokého sa tlačí do PPP projektov, dnes vyplakával, že Váhostav bude musieť prepúšťať, ak im nezasponzurujeme výstavbu diaľníc. Snažil sa pretlačiť myšlienku, že vlastne najdrahšia ponuka je najlepšia a Slováci sú gastarbaiteri vo vlastnej krajine. 
 Ficov kumpán Slota v nedeľu v diskusnej relácií v záchvate úprimnosti sám seba označil za Lucifera, s ktorým sa predseda Smeru-SD spojil, "aby bol pri koryte". Zaklincoval to Mečiar, ktorý prezradil, že diskutoval s ľuďmi, ktorí zostrelili Štefánika (keď si to tak zrátam, tak ak to boli kadeti, majú v súčasnosti tak okolo 110 rokov). Teším sa, že niekdajší premiér vo svojej chystanej knihe prezradí, kde presne ležala Atlantída. No, jednoducho eskamotér Fico a jeho družina sa snažia naozaj veľmi trápne odpútať pozornosť. Zhodou okolností, všetci traja páni žijú celý život z našich daní. Asi preto nemajú najmenší problém s ich rozhadzovaním. 
 Politici nemajú žiadne peniaze, majú len peniaze, ktoré im dočasne požičiavame my. Čím menší balík im bude svietiť pokope pred očami, tým lepšie. Čo takto začať písať na Úrad vlády žiadosti o ich vrátenie? 

